[召集豆腐花jj]何謂好食嘅豆腐花

成日聽人講呢間夠滑，嗰間有豆香

但我食黎食去咁多間都唔知有咩大分別

有無巴絲同我一樣

有分別 豆香

唔識分
利申都食過唔少

有好多鋪頭都係冇豆味
浮係得個滑

無食個邊間特別有豆味
試過認真妹都妹唔出